禾日水巷

＼|／兀 人人/一日/又 禾日 水巷

火一山竹人人日水竹木日水廿金山
日土木戈人戈心廿中十人一口中

mfmbcffbdfmuhmsmehdaetcu